男仔明示自己係single 代表咩？

各位巴打絲打 幫手俾啲意見
如果有個男仔第2次見你就好認得你 仲同你傾計 佢仲明示 佢係單身既 姐係代表咩意思？

狗公

想屌閪

想溝你囉

Single or double
都想屌西

姐係代表佢single